點解法師咁中意打仗

第5頁開估

因為方仗份人好小氣